<resources>
    <string name="app_name">ExamenTecnico</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="lorem_ipsum">DoubleTree by Hilton Ocean Pnt Rsrt Spa North Miami Beach se encuentra en la playa de Miami Sunny Isles Beach línea de playa, cerca de Intracoastal Mall, Aventura Mall y Oleta River State Park. Otros lugares de interés cerca de este hotel spa incluyen Haulover Park Marina y Claustros del monasterio de Saint Bernard de Clairvaux. Características del hotel. DoubleTree by Hilton Ocean Pnt Rsrt  Spa North Miami Beach cuenta con una cafetería / cafetería, un bar junto a la piscina y un bar / salón. Servicio de habitaciones disponible. Este hotel sirve desayuno bufé caliente y frío todas las mañanas en restaurante (de pago). Las comodidades recreativas incluyen una piscina al aire libre, sauna, gimnasio y baño turco. El establecimiento dispone de un spa que ofrece tratamientos corporales, masajes / salas de tratamiento, tratamientos faciales y servicios de belleza. Este establecimiento de 3.5 estrellas cuenta con centro de negocios abierto las 24 horas y ofrece salas de reuniones para grupos pequeños y equipo audiovisual. Conexión inalámbrica a Internet gratis está disponible en las zonas públicas y este hotel dispone de un puesto de PC. Este establecimiento situado en Sunny Isles Beach dispone de 325 metros cuadrados de espacio para eventos, sala de recepciones, salas de conferencias / reuniones y un salón de baile. Servicios de bodas, servicios de conserjería y asistencia turística. Entre los servicios adicionales incluyen una terraza, personal multilingüe, y tiendas de regalos / quiosco. El establecimiento dispone de zonas para fumar. Una renovación total de esta propiedad fue terminada en junio de 2011. 125 habitaciones con aire acondicionado de DoubleTree by Hilton Ocean Pnt Rsrt  Spa North Miami Beach cuentan con ordenador portátil compatible con caja fuerte y lavadora / secadora. Los alojamientos disponen de playa, al océano o vistas parciales al mar. Se ofrece frigorífico, horno microondas y cafetera / tetera. Los baños tienen maquillaje / arreglo de espejos, artículos de higiene personal de diseño y secador de pelo. Acceso a Internet alámbrico de alta velocidad e inalámbrico está disponible por un suplemento. Además de periódicos gratuitos, las habitaciones disponen de teléfono multilínea con correo de voz. 27-pulgadas Televisor de pantalla plana con canales por cable de suscripción. Las habitaciones también incluyen ventanas que se pueden abrir, cortinas blackout / cortinas de cabello, plancha / tabla de planchar y radio despertador. Los clientes pueden solicitar masajes en la habitación y llamadas de despertador. Servicio de limpieza está disponible todos los días. Notificaciones y cargos: Las reservas son necesarias para los servicios de masaje y los tratamientos de spa. Pueden realizar las reservas poniéndose en contacto con el hotel antes de su llegada, utilizando la información de contacto en la confirmación de la reserva. Spring Break mínima de check-in 21 años de edad. Los niños de 18 años o menos gratis al ocupar el padre o tutor habitación, utilizando las camas existentesLos los huéspedes que se alojen en las habitaciones deben estar registrados en el hotel. Los siguientes cargos y depósitos se pagan directamente en el hotel al recibir el servicio, el check-in o del check-out. Cargo por parking: USD 27 por día (privilegios de entrada /) Internet inalámbrico en las habitaciones: 9.95 USD por día (la tarifa puede variar) Hot and cuota frío desayuno bufé: 17.95 USD por persona (precio aproximado) Cama adicional están disponibles para un cargo adicional de FEEA se cobrará por el uso de ciertas instalaciones - Spa La lista anterior puede estar incompleta. Las tarifas y depósitos pueden no incluir impuestos y están sujetos a cambios.</string>
</resources>
